% vim : foldmethod=marker
\documentclass[a4paper,11pt]{article}
\usepackage{styleperso}

\geometry{
    a4paper,
    hmargin={2.0cm, 2.0cm},
    vmargin={1.5cm, 2.0cm},
}

\pagestyle{fancy}
% \fancyhead[L]{\small\thechapter.\textsl{\rightmark}}
\fancyhead[L]{}
% \fancyhead[L]{\chaptertitle}
\fancyhead[R]{}
\fancyfoot{}
\renewcommand\headrule{%
    \vspace{-5pt}
	\hrulefill
	\raisebox{-2.1pt}{\quad\adfflatleafleft\quad\adfast6\quad\adfflatleafright\quad}%
	\hrulefill
}

\setlength\headheight{21pt}
% =====================================================================================
% ========== Bibliography {{{
\bibliography{./biblatex.bib}
% }}}
% =====================================================================================

% =====================================================================================
% ==== Title page {{{
% \author{Samuël Weber}
% \title{Aerosols sources and their contribution to the oxidative potential of Particulate Matter}
% }}}
% =====================================================================================

\begin{document}

\begin{center}
    \Large
Thèse de doctorat de \textbf{Samuël Weber}

\end{center}
\vfill
\begin{center}
    \fontencoding{T1}\fontfamily{phv}\fontsize{18}{20}
    \selectfont
    Contribution des sources d'aérosols au potentiel oxydant

    ---

    vers une meilleure prise en compte de la qualité de l'air
\end{center}

\vfill
\begin{center}
\Large{Soutenue publiquement le 20 octobre 2020

Salle Lliboutry, Institut des Géosciences de l'Environnement, Grenoble}
    

\vspace{1cm}
\Large{\textbf{Remerciements --- Résumé (fr \& en) --- Introduction}}
\end{center}
\vfill


\begin{center}
\includegraphics[width=1.0\linewidth]{figures/sources_all.jpg}
\end{center}
\vfill

\clearpage
\input{chapters/remerciements.tex}
\clearpage
\input{chapters/resume.tex}
\clearpage
\begin{center}
    \Huge\textsc{Introduction}
\end{center}

\input{chapters/introduction.tex}

\end{document}

